今日東鐵壞車鬼撚到仆街

原本以為壞車無乜特別，但原來下午林鄭會去科學園！咁啱又壞大埔至沙田！盲既都知咩事啦！

仲預告埋壞足全日，真係好撚野

港鐵幫林鄭幫到出晒面

玩到出軌無咁易人為呀